如果朝頭早生唔到b會唔會好不安

如題

1999

屙屎呀

咁你會唔會執返個b嚟養

幾錢要

要生就生架啦
有咩不唔不安
臨生個陣唔好亂叫亂嘈 嚇親未生個啲就得啦
當年係待產房都唔知有幾多個傻婆係又叫 唔係又叫
到產房啲人又係咁叫
我生完都仲聽到同一個女人係到叫
留返啲力生好過啦

仲要生胎盤

推

咁你生咗未？生咩胎盤呀
到時會屙埋生黎架啦
屙唔淨 啲護士會幫你用手扣返出黎架啦

夜晚再生囉

係 一早無c all成個人好灰沉
好似便秘
每日起身第一時間要all 1 all 清佢
就算去露營都要揾位all
接受唔同返屋企all
亦唔明其他人可以幾日唔all c

接受唔到番屋企all？

講得唔好
接受唔到忍咁耐先返屋企all